排櫃員機識排一定唔會排女人後面

每次見到櫃員機要排隊
一定會簡排比較小女人排果條隊
寧願排5個男人都唔會跟係兩個女人後面

有冇自己友

排中啲廢中後面都係仆街

如果有6個男人同2個女人呢?

廢中都唔會用5 6分鐘之後仲要再插多次卡

同埋拎住手機既，會避開佢地